女義士Sonia NG 感謝連登仔女: 「好感動」

我地多謝你勇敢企出黎就真

突發！美國人要大家教佢點抵制暴雪！

連登大把人支持你

放心，我地會贏,到時你可以手刃班仆街

Sonia NG ：被捕人士係遭受過不止一名警員 不分性別 嘅性侵 及虐待

2:45:50

勇敢的女大學生，好好活下去，加油

唉屌，咪撚炒車先好

Support u

sonia加油

要撐住啊！

多謝你，支持你

加油啊 我地撐你

你值得我地支持

SORRY 真係無更多可以幫到你

我愛你呀

加油撐硬你

支持你呀Sonia 好勇敢

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

多謝你

和你拖 2.0係10月18日！唔係聽日呀 已經改咗期
希望有人幫手推下多d人睇到

〈唔緊急但要人〉10月18日和你拖2.0

出個不自殺聲明 好擔心你

好多謝你咁有勇氣香港人反抗啊！

擔心你安全 要小心藍絲同克警啊

我地同你一齊行過去

小心保護自己 好驚你俾人搞

吳小姐加油

多謝你咁勇敢企出嚟
好驚你之後出事
唔知有乜可以做到
但請你知道好多連登巴絲都與你同在

推

加油撐你

要多啲人睇 出名啲 義士就可以安全啲

絲打！你甘勇敢企出來，我地先系要好好甘去多謝你！加油啊！！絲打！一定撐你！！

加油義士

正傻女嚟

你有咩需要一定要出聲，我地一呼百應

有咩事開聲，大把手足保護你

想娶妳呀

支持你! 支持你!

加油呀

Push

你睇到就好
你屋企人唔止中大 仲有我地！！！

加油呀絲打 我知你有睇post架 有咩要幫手即管開聲 香港仲有好多同路人撐你架

今晚中大見？

我哋永遠支持你

同學加油

你一定要堅持落去，因為我要你睇住我地贏，睇住我地點樣制裁呢班畜牲！！！！請你一定要相信我地

支持女手足，幫推

推！

政府出招量化市面破壞嘅程度！民間記者會及文宣組需要令大眾理解人命及各手足嘅身體心靈創傷重要過裝修嘅影響！

政府量化市面受到嘅破壞！文宣組召集反激！！！！

中環果晚你係台上同你約好左, 煲底見, 我都好愛香港, 以後出黎都會見到我
香港人, 加油!!!

多謝你既勇敢

你認真?

多謝你

連登仔推到攬炒巴入！發動全球眾籌告盧偉聰與一眾黑警性侵，打到樞密院都要告！呢個係唯一真正幫到年青人的方法！！

堅持落去 我地煲底見

唉

係囉 佢...

支持你！！

坦白講我哋做到嘅嘢好有限，只希望你可以堅持行落去，好多香港人會支持你

支持你呀無論如何

甘

香港未絕望只因仲有你地嗡勇敢嘅年輕人

你唔係孤獨一個 加油呀

出面已經一堆news話條d女以前係連登已經出晒名勁淫有精神病，堅定流呀？有晒圖留言，係咪同一人？

好勇敢

好多謝女義士行咗咁多次出黎
我記得新屋嶺嗰日有讀不自殺聲明
到時要喺煲底除口罩相見啊！！！
比姐姐攬下你

你好勇敢欣賞你

Sonia. We love u. HK loves u.

多謝你你要記住仲有我地架

撐住! 希望你定期報平安

唔知係咪我諗多左啦
我咁講預左比你地屌

冇人覺得成段speech 太有鋪排咩
先用排比句連珠炮轟段崇智
張力去到最高點再除口罩
成件事變到好dramatic
想信佢本人真係受害者都信唔落

女手足加油

多謝你啊 你係最勇敢嘅女人 香港嘅女武神

多謝你挺身而出
指證黑警
我好擔心你既人身安全問題

阻大家一分鐘大家可唔可以幫手spread???大家唔好去錯 和你拖2.0係10月18日 唔係聽日

［已改期］面具人鏈和你拖改咗下星期五啊！10月18見！

希望大家唔會炒車

dllm你人嚟㗎？

加油

歡迎你起我底證明我唔係狗同五毛，但想講個女仔真你唔係幾信得過，當初佢同佢身邊既人（未公開前）講佢係警署既經歷同佢而家講既版本太大出入

一齊撐落去，你身後仲有我地

一定要為你取回公道！

因為個留言post已經去到1001，所以打完千字文post唔倒，唯有post過黎呢度...

好多人成日都會想d受傷者企出黎指證黑警，但我知道其實真係好難，唔係講咁容易。平時就算要一個人企上一個台對住幾千人講一d好普通既野都已經係好令人卻步，更何況係d咁令人難以啟齒咁令人傷痛既事，所以我覺得你好叻，好勇武。

我自問只係一個和理非，從來都唔勇武，但我覺得和理非其實唔一定同勇武對立，和理非都可以好勇武，就好似陳伯同你咁，你地願意企出黎，甚至企到最前線去發聲，單單呢一個行為已經令我深深感動。

但感動既同時，我又感到好痛心，點解我地咁可愛既伙伴要面對呢d事呢？無人與生俱來係勇敢、無人與生俱來係能夠面對暴力同恐懼。

好痛心，但唔知道能夠做d咩，我已經做左好多野，但我依然係會諗自己係咪做得唔夠多呢？我係咪應該要更勇敢呢？

我唔知道呢件事最終有無結果，我亦都從來唔係一個樂觀既人，我知道你一定比我更恐懼，更迷惘，因為前路茫茫，但係我依然希望，就算大家幾痛苦都好，都記得你地仲有我地，我地大家能夠互相扶持、支援、鼓勵，大家都會嘗試去了解同體恤大家既感受，希望能夠令你覺得無咁孤單，覺得無咁痛苦，雖然知道好難去為你承受你既痛苦，但希望能夠為你分擔一下。

最後我想講係上次你喺新屋嶺段發言明明有好多重點，但我唔知點解媒體似乎始終focus喺嗰方面，我覺得你講得好啱，其實講解散警隊係無用(但d人聽完你講野之後仲係叫緊解散警隊)，雖然我都好憎黑警，但我覺得始終只有對準政權先有機會去解決件事同真正向警隊施壓，所以好認同你講既野。

最後既最後，希望你時刻都記得...

You will never walk alone!
Stand with Sonia!

一件事還一件事，雖然連登以前有post談論主角係佢，但唔知事實唔評論

總之被捕人士受過性暴力就一定要企出嚟譴責popo同港共

「轉載」段崇智對話會後，中大閉門對話會文字分享

以前係點都唔緊要
以後一眾巴絲都係你屋企人

新屋嶺先岩

撐你！

Sonia加油

一定要頂住 好多人陪住你

欣賞妳咁勇敢企出黎

手足好勇敢

手足，曾經聽過你新屋嶺集會時既經歷，好痛心，我一定會堅持落去，幫你，幫其他手足討回公道

我們愛你，約定你係煲底見

我地要保護絲打
中大組織好民間自衛隊未
夠唔夠人

感謝你

一定要勇敢活下去呀！

多謝你企出嚟

要救佢呀

想知多d
其實我都唔太信
鬼叫佢前幾日懷疑抹黑星火

多謝你 支持你

係同一個人

利申 真人識佢邊個 但唔熟

對每一個付出咁多嘅義士

作為香港人點可能唔支持

往後嘅路先重要，堅強呀！

相同意見，我6月9號已經畀狗咬唔信睇返嗰陣啲post。呢條女真係信唔過。

加油，支持你，你好勇敢。

支持你敢企出來
差佬編回覆正bullshit

佢話唯一覺得過份既係佢話冷氣凍叫警犬較高啲，但個警犬聽完反而較低啲，同埋話去廁所有女警望住，仲話新屋嶺好食好住過警署

I got you bro

星火點樣幫大家，大家都知屈星火究竟為咗咩？諗下如果呢單嘢發酵到好大，跟手狗狗岀cctv證明佢無畀人搞，邊個最大得益？隨時無晒人信我哋

我愛你，家人既愛，除咗中大之外，唔好忘記香港依個家，我地真香港人都好愛你，多謝你勇敢企出嚟
早啲休息！我地仲有好長既路行！
（放心都係幼教絲嚟）

有人企出黎指證
多謝你咁勇敢

放心 我地冇人會放棄
煲底再見

我永遠企係所有女手足前面保護你地
I PROMISE

唔洗感謝，受唔起
我地一定會陪你堅持到贏為止

咁又有咩咁奇怪 人地就係想引起關注跟住施壓比校長 仲有人地咁樣除左個罩等同比政權藍絲人格抺殺 分分鐘再比狗拉架 要有幾大勇氣先做到你明唔明？

講就講咁多，大家睇路

我地一定會保護你同你一齊行！！！！！！

傻瓜黎我地對你好抱歉就真 暫時仲幫唔到你乜野
但請你唔她放棄生命 記住我地要一齊行落去呀絲打

Love u

絲打我想同你講你好勇敢
面對傷害同恐懼可以公開咁企出嚟
未來嘅生活一定要萬事小心
出入一定要打醒十二分精神
記住人無事先做到世界冠軍

我哋都係一家人，一齊保護香港呢個屋企，吳同學你唔係自己一個！！！煲底見！繼續勇敢！香港人！反抗！

多謝你！sonia

保護地球

綠色...

push

支持

我可以做你屋企人呀
You are not alone!!!

支持你 我又何嘗不被你們感動呢？

多謝你Sonia

佢媽咪係咪做老師？

支持加油呀

見仲有巴打有質疑，我先敢講我都有質疑
邊有人受過性暴力，佢段說話講佢831被捕，一放出黎就狂上facebook出post同埋9月22就post淨係申請獎學金助學金都已經覺得好97攰，照道理遭遇依d野根本唔會想見人，更無心情做野。
依樣野真係令我起疑心，之後再睇多次佢段說話......預左講質疑會比人屌

好老實講要努力推高佢知名度先可以保佢安全

做我條女得唔得
至緊要安全
找人保護你

黑警死全家

好勇敢，多謝你

係 2014係高登已經出名

支持你絲打
睇到好心痛

加油呀sonia

請盡快入領事館尋求庇護

加油！ 堅強！ 唔知可以做啲咩⋯⋯

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

連英文名都一樣 你話呢

班黑警而家應該諗緊: 早知姦殺你條仆街

唯有說對運動有用大家就去吧
同樣 Topic 佢一兩年前好似都有講過
但當然當時唔係同警有關

一陣又畀你話你分化撚

加油呀！！

希望唔好係真，又希望真係有呢啲事發生過...
毋忘思古井

個女仔之前開po屈星火
同周圍問人claim新iphone錢

有部分人又沉迷做偵探，除非證明到佢今次講錯嘢，唔係嘅話唔好用往事嚟判斷佢今次嘅發言。

多謝你禁勇敢

笑死 集體炒車

我都講左我質疑，希望有人認真睇啦，唉

絲打加油

要炒趁未煲大炒

呀妹你好勇敢呀

不要讓仇恨蒙蔽你的眼睛，希望各位記得天琦留低過啲咩

佢點抹黑星火？more detail plz

嗯，如果煲大獲之後炒，係好大獲

Sorry

睇到喊
同路人有好多 除左中大 我地都係你既家呀

我地約定煲底除罩相見！

真係被性侵嘅巴絲會無人再信，警暴嘅事可信度都會低好多

多謝你發聲

講真佢私人生活完全同被性暴力對待無關，
係有證據證明佢講大話前，
我地都應該要企係受害人呢一邊，
而唔係質疑佢。
假如件事係真，大眾既質疑就係二次傷害。

要保重

[警世]喺對抗暴政嘅同時，其實仲有一樣嘢要做....

多謝你嘅勇敢！

加油,你肯勇敢企出黎,你好叻女

你老母，知唔知點解藍屍咁團結呀？
佢地乜撚都唔割呀！

屌，而家寧願係我哋呢邊督爆好過對家。如果新屋嶺真係有閉仔，狗狗又真係公開cctv就碌柒

手足加油 一定撐

無㗎啦而家佢有光環無人屌得佢，你自己睇路

其實對家好似真係驚呢單

1個鐘內就開始抹黑呢位妹妹

絕對支持絲打終有一日我地一定會為你討回公道

已經唔係講緊私生活，今日堆野鳩噏
佢揾612 claim iPhone
仲有咩好講

你肯企出黎
可以減少到再有受害者既機會
幫助到每一位女示威者

所有人要感謝你先岩

感謝！

Sonia 支持妳

香港人都是你家人

台灣撐香港人撐到盡，香港人一定要撐返台灣！

有用既子彈點解唔去用？
佢係真心遭遇既,我會同情，
佢係用新屋嶺呢個盲點黎發大既話,
玩得靚我會佩服

我已經睇到有人搵番佢既黑歷史黎話佢講大話

請你每日都係fb 開po證明自己安全 班狗敢將你被消失 我1定幫你向黑警討回公道

屌完星火再拎光環
唔好笑大人個口啦
係做戲就做全套

多謝你勇敢發聲，你重有我地一班連登仔支持，有咩需要出聲幫到一定幫

絲打我地會與你一路同行

我撐你

炒乜撚車？

加油 我哋一齊撐落去！！

大家會陪著你走

寫好「不自殺聲明」未

追下post，呢單嘢太有疑點。一炒車成個運動死大半都似，睇定啲先。不要讓仇恨蒙蔽你的雙眼

好多謝你勇敢企出黎
好佩服你有呢種勇氣
好多謝你即使會有二次既傷害你都唔怕
不過好擔心公開咗你個fb，會令你有麻煩
如果你需要樹洞
一班手足會支持你、會陪伴你

加油呀
我地撐你！
小心個人安全呀

絲打一定要堅強, 我地永遠都撐你!!

撐住

唔關事
你係中大人就知條女個底好花一早出曬名

希望popo 無倉cctv就真嘅

走呀 去大使館呀 即刻去

我地一定會贏！

我哋好愛你呀!!!!!!!!
所以你一定要更加愛自己!!!!!

有咩屁放啊你 屌你老母

為事小心

你嘅勇氣值得所有香港人敬佩

識佢 唔否認佢個人係怪 同埋曾經係高登俾人鬧過 臭朵
但我覺得同佢今次公開ge野無衝突
你話佢扮慘 佢亦唔需要玩到咁大公開咁多野同企出黎
唔係一個人有問題就可以合理化去性侵佢e件事
你可以唔喜歡佢 我都唔喜歡佢
但唔代表性侵係岩 佢企出黎正正做左好多人唔敢做ge事情

撐硬你

真定假呀

唔洗驚我地會陪著你

唔識佢都知佢多黑歷史！
我認同你真心

多謝你，支持你呀

就算個底幾花都好啦
呢d野唔係講玩
我亦唔信一個女仔會拎呢d野黎玩黎搏上位

多謝你
手足永遠在旁

手刃仇人意志堅

你上google search 下啦大佬...
條女個朵好響架...
希佢講既係真而唔係利用場運動做女神..
好似太陽花學運咁..

希望唔係炒車
一炒就玩撚完

加油，呢到好多人會支持你架

前post完左...
絲打
辛苦了...委屈了.....
正義必定要得到彰顯！
撐住呀！
希望你睇到
你係我心目中嘅英雄
你好堅強！

支持你呀，每一個真香港人都係你家人！妹！！！！！

仆街！啲狗似想再捉人，快啲叫義士揾庇護先！

backup

push 加油

希望唔好炒車但同時又唔想係真

你口都講左讉責警察暴力，出多份書面讉責都唔得！ 個女學生受到性侵都咁勇敢企出黎，想你扶佢一下，你都可以拒絕，你都係冇同理心同良心，教畜！！

炒車都要撐

支持你ar

On9夠未...

已發誓永不原諒香港警察 //黑警/魔警/共狗

頂住

係

之前個post已爆，覆唔到，貼響度

雖然真係冇任何野可以證明到你講既野
但我100%相信同支持你講既野！！！
今日你勇敢既發言好多Facebook fd都有share, 相信可以感染到好多人，你既付出絕對唔會白廢
Btw我都係中大人，好以有你咁勇敢既師妹為榮！
我同埋好多人都好想幫到好似你地咁既受害者，如果有野需要幫手，記得要出聲呀呀呀！

我知你有睇

想同你講
你好勇敢
有啲咩嘢出聲
我哋一定幫一定會保護你

👊🏻👊🏻

同意
但唔好造神
好驚好似太陽花學運個女神咁

怪就怪班狗抵死
咁多位俾人入

絲打係女神女英雄多謝你為香港既付出呢場仗我地唔會輸！要為所有由69開始既手足討回公道

正視聽
支持sonia ng
但切忌造神

有就講啦
人地露埋樣出黎講
你單憑啲乜野質疑

加油💪🏻💪🏻💪🏻

仆街，禁錯負評對唔住啊

唔係淨係支持
要保護佢

絲打 加油！

我哋多謝你就真

支持你呀絲打

點先可以保護都佢 驚佢俾啲黑狗搞

咁多抹黑，肯肯定係班恐怖份子做啦。

係呀，我話緊你班Mon Po狗呀，屌你老母。

您好叻！有幾百萬人撐您㗎，大家都係兄弟姐妹!

快撚d聯絡佢呀 班狗而家話要搵佢出黎
唔想再有義士消失

唔知你睇唔睇到
雖然知你好痛，但除左講感謝之外，冇野識講
你一定要注意人身安全，必要時離開香港

香港人與你同行，希望你好快有新生活，香港唔值得有你地咁勇敢既一代

有都唔會敢放 因為一定有打犯

懇請中大S女義士立即聯絡毛姨姨幫手搵律師申請人身保護令

我地對你唔住就真

Support

佢高登個陣都幾出名下

我係#114同#149#度話呢個女仔好有可能信唔過既人，conspiracy係可以動搖到政權，但希望唔好引起著重evidence既人權組織關注然後就去訪問呢個Sophia Ng，若果唔係既話國際戰線可能會崩潰。

無意思 你咁諗即係無限延伸陰謀論本身831之後以經好多人沉咁落去呢方邊 希望你唔係

大家聽日帶個口罩 ok?

私生活亂唔代表佢出嚟發夢畀人搞有錯，兩單嘢嚟，無論點都要企出嚟支持佢

點拆？
班狗夠膽公開證據咩？
除非係Sonia Ng
根本無比人拉左去新嶺屋
由頭到尾都係講大話 咁都真係收皮

多謝你肯企出黎
放心所有香港人都會支持你

加油！

絲打加油好心痛

同意
切忌造神

Yes. She was arrested by the police; but what she talk to her friends about the situation in 新屋嶺 is very very very different from what she said today at CUHK (please refer to #149). I hope that human rights organizations focusing on evidence will not interview her and even contact her. The credibility of the protesters and other allegations against the police brutality, otherwise, will be adversely affected

對唔住 係香港人欠咗你地班義士

多謝你企出黎
我都係女仔 但你比我勇敢十萬倍
記住有好多人支持你

呢件事只有當事人知
我地唯一可以做既係祈禱

手足一齊行落去

一齊行落去

咁可以話佢同班狗夾埋啦
咁岩出黎講野 咁岩有證據證明佢講大話
而又咁岩唔需要放其他不利班狗既證據

應該唔會吹到咁大

好勇敢，好愛你，如果我有機會見到你一定會抱抱你。

唯一可fc嘅係佢有冇俾人捉過 有個最低保證
跟住就睇下邊個大邊個 希望唔好炒

絶對係勇武之中既SSR++

有手足話佢真係比人拉過去新嶺屋
我都傾向信佢
藍絲信念！

係葵涌警署 有男狗拍打佢胸部
兩狗女昅佢私人部位同去廁所情況
非禮都可以係性侵犯一種

香港人與你同行直到送晒所有黑警 去坐監

藍絲信念 信到十足！

Ok，我唔質疑。搏班狗太多罪證唔敢放CCTV都好過同你拗。我無理由要幫狗fc

中大女同學
今日睇live 見到你除口罩果刻，我喊左出黎。
因為我知道你除口罩的代價係代表咩
你會受到好多為左錢而埋沒良心的人攻擊，
佢地會起你底，會不斷醜化/污名化黎
好多謝你願意企出黎講
盡左你最大的努力
去發聲。

我地呢一班有良知的大人，
一定會同你地同行落去。

黑警一定會有報應！
光復香港 時代革命！

絲打，愛你
你非常勇敢同堅強

Yes and no. While there is a concern on Sonia's credibility, it's simply based on our view on her and some hearsay, which does not constitute anything real either.

Just keep calm and let the bullet fly. We shall see the complete picture later.

希望佢身邊嘅人可以幫手保護佢妹妹加油！

真定假？？？？

中文名：吳傲雪
英文名：Sonia Ng
KFC外賣直線：62719781
學歷：中大幼教Topup
教院幼教
迦密中學

罪狀：

1. 成日以屋企問題、精神問題去人哋屋企瞓.又話老豆有唔知咩精神病定抑鬱唔,周圍收兵同最鍾意扮弱者。

2. 專溝莊員、會長級.由教院玩到中大專食會長 一年換一個

3. 溝唔到或俾人飛就會作嘢周圍唱人

Eg:

4. 條仔有女友都會照姣照溝

5. 每每入到新組織新群組，開頭會扮乜人都加，但唔會埋女人堆。過咗輪之後就會刪晒群內其他女，得返晒啲仔嚟企圖令人錯覺佢FB兵數直線上升

6. 做過援交、PTGF、常駐交友app

7.中學已經好淫
幫人含就大家都知
成日睇av 問人女優名.佢個隻係成日同人講自己中意睇av之後借呢啲野痴男同學

#307中學佢被同班女仔排斥，最尾嗰幾個月都唔多番學

#308
發夢同佢小學同學
小學果時佢性格都奇奇怪怪
唔知係唔係反社會人格
諗野成熟過同年既小學雞
而家諗返起都覺得心寒
小學就咁有心計 以玩人為樂
我當時仲係個on9仔 俾佢同班女杯葛 仲俾佢地摑

#330
其實無咩原因 只係佢真係好煩好中意周圍痴 性格又古怪中意亂作野講下大話 成日搏出位 成個人好怪所以無乜朋友 唔係做左啲咩比人排只係無人想理佢

8.同人拍拖為左有地方住，後尾分手租又唔交，收兵借人屋企住

#274
當初睇住佢哋一齊 我個friend係真毒撚
淨係識音樂 一齊左一排條女好似搬左入去咁
勁快 快到大家都跟唔到
然後條女開始現真本性啦
成日分手但仲住係我friend到 咁當我friend係咩

佢咁多年都住係我friend
基本上都唔會交啦

9.讀幼教禍害下一代

(問人拎教案呀功課抄)

10.好濫交，好易上，成日上人屋企同hall,好主動地成日撩人睇av繼而扑野。

偷過iphone同屈過星火就代表啲狗係新屋嶺冇用過酷刑同性侵
你識sonia ng幾多講真，佢係鍾意出位果啲，但我唔覺得佢會冒人身安全出黎講哩啲野
之前新屋嶺集會都有男手足出黎指證性虐待
我唔明你驚佢會講大話

佢而前係咩人唔代表佢入到狗屋見到經歷到既野係錯
換個角度講, 警犬九成毅進仔, 唔通會識中大既sonia咩

加油！佢地會有報應！我地支持你

你好勇敢！

加油，多謝你既勇氣

哩啲都唔覺得佢會冒人生安全出黎講說話
如果佢真係比狗侵犯過同佢之前幾多前科根本冇關係
又或者因爲佢有前科覺得冇野好輸先敢企出黎露面

支持你啊

你好勇敢
Stay safe ok ? Please

換個角度諗
中共一貫手法
咩人先需要用抹黑手段去對付佢
咪係講真話既人囉
仲有果班唱衰條女既又咩人

珍重 煲底見
香港人一定會戰鬥到底

邊撚個再質疑吳小姐就死全家！一個後生女點會攞呢啲嘢嚟玩？開晒名出晒樣呀！要幾大勇氣先做到？

邊個再講是非再抹黑我就屌爆佢老母

吳小姐請好好保護自己，出入唔好單獨，就算落街買個杯麵都唔好自己一個人，有需要大把巴絲可以陪你出入

手足
你好勇敢 加油啊
我地會同你一齊行落去
記住每日同幾個信仼既人報平安
好擔心你被消失

要堅強，我地支持妳

真又好假又好
人格謀殺一個人就代表黑警做既野冇發生過啊？

又唔講點樣性侵你，具體少少講出黎都無
除口罩有咩意思

你已經有資格申請政治庇護
唔係話要你走左唔返黎
但真係冇人確保到你安全,好擔心之後發生既事

勇氣 智慧都有

與您同行

起佢底
我懷疑佢係狗黎
開啲post全部有煽動成份

有冇手足幫手做埋中英字幕？

好驚炒車

想做愛

依個表情唔係咁用 唔係傷心 係恥笑

多謝你企出黎呀！唔係場運動都唔知點走落去

睇都睇到喊

手足 love you 3000
我會永遠永遠愛你

好勇敢，支持

加油呀支持你
唔洗理d私怨撚
好彩你無同果條8婆繼續做朋友

去美領呀

大家今晚睇左片未呀

除左睇片仲可以宣傳下我地

連登post

Tg channel

YouTube playlist

00

WhatsApp 都收過呢段嘢
不過係講羅飯焦芬

好有勇氣，支持你💪

Thanks for telling the truth, stand by you!

支持勇敢義士

中同

我同你雖然唔熟 但真心欣賞你好勇敢 be safe at all time

支持你！

[url]如果係咁我諗全香港會排隊斬佢

我覺得集中推浮屍,冷處理呢個[/url]

打倒共產黨

加油呀 支持你

可唔可以po張圖上嚟

星火同盟 抗爭支援 原來唔出名就唔幫又唔覆?

我同意你講法

其實我只可以講，我都係唔會信佢，佢同我FD講過既經歷同佢係中大講既經歷的確極大出入，但我都無興趣再繼續深究落去，只係想大家唔好跟車太貼，Solomon Yue而家仲要叫佢報警，基本上佢會同呂麗瑤一樣報警對佢一定不利，所以推返VTC泳隊女學生被自殺個單野仲好，最後最後唔好造神唔好捧Sonia Ng。

重要有21隻狗正皮

佢唔係第一次出黎講
你要一個受害者出黎自己當眾傷害自己落自己面

希望你唔撚好炒車 真炒個隻
Dllm

呢單野錯在畀一個公信力甚低既人幫一班真係遭到性侵既手足出頭發聲，無眼睇

支持你
你唔係冇屋企人
我哋 全部 都係你屋企人！

10.11中環快閃
譴責黑警性暴
聲援受害學生

你好勁

加油呀

佢而家比起啲八婆朋友更勇敢更正義
呢一步唔係人人感做
冒住危險爆料班八婆會唔會

要撐住

多謝你勇敢除底口罩為人發聲！加油

對唔住，我地做得唔夠多

吳同學冇講大話，她受性侵的地點是葵涌警署

＊ ＊ ＊

自吳同學除下面罩親身指控，警方旋即撇清無關新屋嶺，網絡亦多有質疑，筆者願為佐證協助澄清。

早於九月初，筆者已訪問過吳同學。在兩小時的訪問中，她詳細講述 831 太子站被捕者的拘押過程：

太子站＞荔枝角站＞瑪嘉烈醫院＞葵涌警署＞新屋嶺＞保釋

一個月前吳同學已向筆者清楚憶述她在葵涌警署遭性侵的詳情，筆者有錄音存案。

在 927 的中環集會，仍然幪面的吳同學都有清楚交代，她受性侵的地點是在葵涌警署（

回顧她向段校長的申訴（

「你知唔知道被捕嗰一刻我哋會被警方收電話？會用粗言穢語鬧我地。
你知唔知道警方要我地去邊就去邊，入黑房就入黑房，除衫就除衫。
你知唔知道我地有人俾速龍用棍打到呢刻都要覆診？
你知唔知新屋嶺個搜身室係全黑架？
你知唔知唔止我一個受到性暴力？
其他被補人士遭受不止一名警員不分性別性侵和虐待。
你知唔知我地俾人打時，港鐵職員望住我地視而不見？
你知唔知我地係拘留過程中俾人肉隨砧板上任人魚肉？」

她在申訴時不可能詳細交代時地，只能概述她和一眾被捕者的經歷。

除了極少數變態，沒有人會預先拿著錄影機錄音機侵犯受害者。因此性侵的控訴從來都相當依賴受害者供詞，這是無奈亦殘酷的事實。一些受害者因創傷而記不清楚時序，不幸地由原告變被告。

然而吳同學由始至終都沒說過她在新屋嶺遭性侵。筆者特地重聽訪問錄音，她的證詞與她在中環在中大的發言一致，沒有出入。

筆者沒有資格對恩恩怨怨置喙。但僅論 831 被捕的遭遇，筆者從未見吳同學有誤導隱瞞說謊。

謹此澄清。

請好好保重。願黑警早日受到報應！

行得前對家就實抹黑 頂住

支持你的勇氣

頂住呀手足

你真係好撚勇敢
絲打好好保重
我地會堅持落去

基本大學生都識嘅演說技巧嚟……

佢可能冇讀過大學

我地多謝你就真
頂住

型撚到癲！！！多謝你

推死黑警

這種道德勇氣係值得專重

我會幫你報仇

同學加油，你並不孤單！

手足加油！

真？推佢老母

要保護佢!

大家聽清楚佢講嘅嘢，佢係話有其他人被性侵，而佢自己係葵涌警署被非禮呀。

From her Facebook:
［澄清］
本人只在葵涌警署受性暴力對待
原句「你知唔知有其他被捕人士被不止一名警員 不分性別 性侵及虐待」乃代表其他被捕人士發聲（當中一名表示未來將會挺身而出指證），澄清已出，以正視聽。請停止誤傳、抹黑或人格謀殺，只會嚇怕更多受害者。

add oil

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀

已經突破八千字大關
竟然仲未有黑警被制裁
我哋每日睇住手足一個一個被清算,一個一個嘅屍體被發現,好多真相慢慢浮面
但點解佢哋咩事都無?香港法治已死
我哋已經無辦法回頭
難道香港人仲要接受垃圾傀儡政府嘅統治?
香港人應該由香港人管理照顧
請大家堅持落去

希望真係睇到呢一日

低得過政府同班狗

佢係fb澄清案發現場葵涌警署

光復香港

連登仔女一定要保護S同學

記住寫不自殺聲明

佢話星火嗰單係鬼鬼地，但呢單你話出cctv就on9左d,我當班狗出cctv,你認為佢比人搞會有cctv拍低？係咪天真左少少？無片就代表班狗無搞？

兩件事要分開黎睇，屈星火係鬼，但呢單我信，而且信左佢亦無壞，因為班狗都證明唔到佢地無搞

支持你

支持你勇敢面對！你好叻女！

支持你 黑警死全家

你比人強姦會唔會描述埋佢點抽插你呀

是但一個港女出ig story 都寫到啦
佢得呢幾分鐘可以講野緊係寫定稿

但圖中既周豎峰今次信SONIA

記住你有起碼二百萬人企喺你後面支持你!

支持你呀，千萬要小心藍屍同黑警呀

你用錯表情 =笑到喊 恥笑

support 絲打，雖然每睇一次喊一次，但每次都好佩服絲打嘅勇氣同面對暴權嘅不退縮，繼續加油絲打

Support Sonia

頂住啊

我多謝佢付出咁多就真

佢好似唔係新屋嶺被侵犯
係葵涌？
要搞清楚

黑警同義士你信邊個？講完

大家都係屋企人

咁咪直接話強姦囉on9
宜家條女講番清楚啦，你自己追post啦！描述咗喇！

推
紅色五毛警告注意！！！

多謝您Sonia！

點解一個心地善良既靚女要受到呢Ｄ對待
連登仔一定撐你

加油！陪住你！

我喊到停唔到

支持支持 加油

驚佢真係鬼，特登做場大龍鳳畀班狗拍晒無事無幹嘅片嚟澄清。咁嗰班真係被搞嘅手足真係水洗都唔清

絲打加油
我地一定支持你

咁又點??
事實係真係被捕，同社工困新屋嶺唔係假!!

連呢度都有人要抹黑!!

咁佢係咪冇俾人拉先?

絲打永遠支持你

你好堅強
我要好好向你學習

多謝你呀

好想COW你

你好勇敢

其實我相信當事人喺知道除左面罩嘅後果，我唔覺得佢會拎自己嘅人生性命安全嚟開玩笑

絲打, 身為中大校友一定撐你,陪住你~

一句，唔好再用黑歷史去睇一個人講嘢真假，佢真係被捕左係真(有社工同囚)，佢要嘩眾取寵，可以唔只講摸胸!!
將心比己，有人用呢種方向質疑自己真實經歷會有咩感受??

撐住啊！！！

多謝你，加油

勇敢

加油, 妳好勇敢

你覺得佢會收左POPO錢做成風向吹到全城熱哄哄時再自爆有目的，令到其他想企出來指正嘅手足卻步??(呢個就係你地認為會反轉新屋嶺風向同運動風向嘅理據?)

連登首號絲打

真係好勇敢，個天一定會懲罰班禽獸

絲打，支持你
感激你的勇氣